【推到完場】 保民聯藍絲林大戰自由系素人live

唔多講 去片！！！

血戰藍屍

推

恆仔！！

天水圍er assemble

屌

留名待笑

自由系分裂完未

天水圍戰線

藍絲林咁有準備 講哂啲數據出嚟 扮專業

個恆仔真心唔掂

打倒藍絲

出黎呀天水圍弟兄

打倒保民聯

無人睇?

支持藍絲林

走啦5毛

tui

黃尸死開 永遠支持保民聯

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

藍絲林